今次之後會唔會再有人話遊行冇用?

雖然依家仍然未可以話贏，而且仲落後緊，但起碼都叫做守住左個底線。
兄弟爬山，各自努力

遊行唯一作用就係試探政府態度
做實事都係靠勇武

遊行本來應該係召集同道，集結用既，下一步就係衝，本來兩者一家，但我見係03年後D人盲信左和平遊行，一出現要求更激進聲音就開始指責，所謂一巴掌拍唔響，咁激個D就自然話個班人係鳩行。

其實遊行同鳩行就係呢度見到分別，遊行完之後如果政府無讓步就應該激進行動，咁就唔係鳩行。

如果遊行完政府唔讓步，就咁叫民主已死，乜乜最黑暗一日，咁就鳩行。

反既係鳩行唔係遊行。